伊斯高 真真大膽 在球霸面前夠膽入2球

往死裡的打